[預言]武漢肺炎在一個月內於中國消失，然後由外國傳入第一宗確診個案

日後中國歷史上只會提及武漢肺炎係由外國傳入中國

唔怪得大陸d 數字收哂皮 劇本黎既

口交部出嚟喇話美帝喇